［好奇］講波佬捧邊隊？？？

我淨係知猁榮基捧猁
仲有有邊啲

加利佬捧曼聯

有線立民同阿鵬都係捧利

達哥咪捧巴塞

陳址俊都係痢

大鳩魚是獌

劉舜文 史浩克04

陳咩安 樂視個肥仔捧阿

now 強尼 陳x俊 余溢明 猁榮基都係猁
猁狗大本營

Ricky巴塞

何輝?

謝拉特捧利

高志超 阿仙奴

阿叔 德國

丹尼爾係咪脷

李克勤 曼聯

陳百祥 荷蘭

加力查捧利